有無人即使拍左拖都好 心入面仲會有ex既位置

有句說話講得好啱
最鐘意既未必同你一世
同你一世既又未必係你最鐘意既
佢有佢生活 我有我忙碌
唔知佢心目中仲有無我既位置呢

巴打⋯我唔可以講咩。

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
我好想知佢會唔會呢一世都記得曾經有過一個對佢咁好嘅男朋友

但發現即使好努力咁去愛現任 都已經搵唔返當初個位既感覺 好想放棄 寧願自己一個

唉

最心痛是⋯

前日分手，真係好痛
痛到而家瞓又瞓唔到 食又食唔到

你係女？
據說男既花心但長情
女既專一但絕情

佢真係好絕情

我淨係係到諗
就算我第時同依家依個結婚
但係如果有一日佢翻黎搵我
我會陷入萬劫不復之地

我個個到依家4年啦 中間拍過幾次
但佢總會係夜闌人靜既時候黎打擾我思緒

我宜家女友係十年前一齊過。因為某啲事分開左。我同左ex一齊，一拍就八年。婚都訂左。突然間佢又出返黎。一切都亂哂。有無人明白我⋯

只怪年少輕狂
一時衝動
難得經歷重重難關
但最後都係意氣累事

你最愛係邊個

你...會選我嗎

就算當時幾轟烈都好
可能係佢心目中我只係一個過客

閉起雙眼你最掛念誰

I know that feel bro

最掛住係佢 但係咁樣又對現仼好仆街
我又無可能等佢一世嫁嘛

十年前有約定，因為她等了我十年（我十年前信口開河講架野，我送比佢架禮物包裝紙，乜都keep 住。佢宜家身體唔係太好。$

拍左八年果個，有情有義。乜都經歷過。上山下海。可以見架朋友親戚全數見過。

Sad but true
死喇佳節唔可以睇呢d post

我閉起相眼，我諗到係一個最愛，一個最重要。

如果係我 我都唔識揀

但係逢佳節先諗起哩啲野

我搞到亂哂，好多我身邊架朋友。當我係衰人。但我真係有口難言。

我男人老狗都唔知眼紅幾多次

我明 道德上你唔可以拋棄一個俾晒佢青春你既女仔
但同時你亦唔甘心 無得同個個曾經最愛既人一齊
依度係連登 隨便講

拍落巴打到我真係小兒科

有沒捱壞了身子 會為哪位披嫁衣
妳有否掛念當天這醜小子
最慘係ex喺自己嘅朋友圈入面
永遠都離不開

差啲以為係自己開post

愛情呢家野真係⋯

有些人在心底裏沒有忘記

有咩一齊分享下，我都sad左好耐！

對⋯

唔好喊！

因為任性 恃住佢點都會氹返我而無止境發脾氣
直到有日佢比左帽我 我先知道痛知道錯
但已經無得返轉頭
同佢一齊個陣 好想同佢結婚 覺得可以到老
失去左佢之後 已經無再諗過結婚
即使現任有提過 我都避開呢個話題
我知對現任唔公平 但

唔好再錯第二次！

true but sad

講中曬

你係我條蟲？

Yes 女
近排發現仲係好放唔低之前個個
開始想同現任講清楚 想自己一個

人就係犯賤
得唔到嘅永遠最好

呢首歌仲要係佢之前推介我聽
而家真係深切體會

行過一齊去過的地方會突然望下四周圍會唔會有你的身影，同朋友間的對話會不自覺講起你!得自己一個更加會諗起你，心裏邊仲好掛住你

你啱

中哂

我ex GF 對我好好 無微不至 佢人又林善純真
但年少輕狂既我 瘋狂行為上同言語上屌柒佢侮辱佢
甚至我屋企人都幫佢 叫我唔好成日發脾氣

因為一次我又無啦啦發埋啲尻脾氣 鳩up分手兇尻佢
點知佢真係忍唔住真係分 到而家都4年了
分左手一年後佢仲同左一個我最憎既人一齊
亦都因為咁我更加情緒失控 係咁鬧佢屌柒佢
但其實我唔想的
果種痛 果種無能為力 真係好難受
就算點改佢都唔會見到

到而家同左現任兩年
風水輪流轉
而家角色變左
我=我ex
現任=以前既我
瘋狂控制我屌柒我
唔知係咪一個補償既心 我會硬食
唉 我真係好想番番以前

報應

有
想回到過去

我明白架，不過向前看啦！

分左手幾年都仲係會間唔中諗起ex 發夢先見到佢真係好sad